---
layout: post
title: "Que_dulce_es_estar_en_tu_Presencia"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---

Que dulce es estar en tu presencia


Que dulce es estar en tu presencia. %%%
Contemplando la hermosura, de tu majestad %%%
y reconociendo, que Tú eres Señor %%%
todopoderoso y el Gran Yo Soy. 

Santo, Santo.%%%
Mi corazón se une a la melodía angelical.


Compositor: Danilo Montero

Letra: http://www.musica.com/letras.asp?letra=921966

Video: http://www.youtube.com/watch?v=xqn4IPihlwQ 
